wechat次次有呢舊野彈出黎

明明無開過，成日自己會彈出黎，隔3秒又自動消失，如果唔係有工事一早del咗佢

你老母近排幾好嗎 你條撚樣搞串個party以為自己好撚威？ 食撚屎啦你

返上去華強北問師傅

好威喎 網上道德撚 又唔見你係度個post咁講 廢撚